\begin{aufgabe}{Intuitionistische primitiv-rekursive Arithmetik}
Das System~$\IPRA$ ist dasselbe wie~$\PRA$, nur ohne das Prinzip vom
ausgeschlossenen Dritten. Zeige: Eine Sequenz ist genau dann in~$\PRA$
ableitbar, wenn sie es in~$\IPRA$ ist.

{\scriptsize\emph{Tipp.} Zeige, dass~$\top \seq{n,m} n = m \vee \neg(n
= m)$ in~$\IPRA$ ableitbar ist. Dann Induktion über den
Formel\-aufbau.\par}
\end{aufgabe}
